{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 농성동 크리스탈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは翌日の午前14時までです。 予約のお知らせです。 宿泊料金は、各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認してください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が現場で発生する可能性があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午前14時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数によって決まります。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が現場で発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益が発生した場合、責任はありますか？",
            "answer": "当社では提携店の都合による客室情報の変更による不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 385
    }
}